向西巴幾時返嚟出文啊好掛住你啊

當年你寫雨革寫到出神入化
睇你嘅文真係好有感覺

仲有深黃小姓奴

嗰陣真係會睇幾次